林鄭係咪唔記得11月有APEC

美澳加日韓紐馬星台

放心，香港人會同政府哂冷

雖遠必誅

又有籌碼

唔係太想拎黎做籌碼...但777呢...

777企到咁硬盡顯好打得本色，籌碼就一定

佢拎刁敗做籌碼就真